可唔可以唔好再屌醫護 入嚟話你知點解

認真諗吓今次醫護罷工已經做咗好多，如果醫護冇罷工，會向政府施到壓有14日隔離？雖然而家個結局唔係完美冇完全封關，但係一切都係醫護爭取翻嚟，相反你地淨係識屌柒人冇做到完美。問一問自己個良心呢一個星期有冇為醫護做過任何一樣嘢，有冇為封關做過任何一樣嘢，冇就收收皮先因為你只不過係一個冷氣軍師。

有幫手做文宣甚至同醫護同行一齊罷工，多謝你地令到醫護並唔係孤身作戰，但係屌之前諗多啲，你所做嘅嘢係醫護所做嘅嘢面前係咪只不過係微不足道。同埋罷工係咪可以罷得更有效率，自己一個罷工係冇用，罷工係要好多人一齊罷先有用，先有聲音有bargaining power，咁香港人幾時先肯大三罷。回想翻8月5，嗰時冇工會都咁成功，而家有工會反而搞唔到？唔好再等其他人出聲先，要做就自己出聲，工會唔做自己去做，相信大把手界陪住你走落去。所以而家即刻入工會tg醞釀大三罷

最後一個疫情令到個運動收曬皮，謹記香港人唔可以輸。
光復香港，時代革命

【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

推

即刻入工會tg醞釀大三罷

入工會 入工會 入工會

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

無撚用

罷罷下工又復工，意義上同送頭有咩分別？

仲入乜撚而家入左都唔罷 真係無撚用

同意。 班友冇撚用。 做人半途而癈，

其實係唔夠覺悟
莫忘初衷，都只係口號

咁你罷左味啊

一早罷左。 我大大聲宣佈班醫護無撚用！

推 尊重醫護手足嘅決定

冇話罷工啊 最基本你入咗工會未呀？

香港人而家擺醫護上枱，乜都旨意醫護幫你做曬，自己唔付出人地唔幫你就怪人？

又冇唔比佢送頭，佢要死實支持架
原來講事實話佢地聽，呢個舉動同送頭冇分別咁解
接受唔到個現實，咁點解要做呢個決定？